我有少少M底，可唔可以入來好狠毒咁鬧我？

越毒越爽

快d

上次最毒係比人笑我讀ive

上次比左千六蚊叫條女返完工質對腳落我塊面

唉

好撚變態

NMSL

已免疫

毫無邏輯零攻擊力

樓主好醒

中國人

你就好啦 唔係個個都係M底架喎 好羨慕

HP -998

近來鐘意比OL同少女踩同踢

之前明明只係戀足

比我ok？就放工

就放工啦邊度等?
利申: 未磨腳皮

我對腳既要求好高囉

一定要係極品靚腳

樓主真人好撚靚仔
射左

靚，170高

我鐘意軟淋淋既粉紅色腳板

要著百摺裙或者摟屌裙

38寸長或以上

要有肉地，無毛，無突出肌肉或青根

腳指要靚，白甲黑甲或紅甲

大比要完美有肉

因為我要插大比罅

收皮啦保安仔

喂hi柒頭

上唔到位架喎咁樣

零攻擊力

我係唔係係做保安

只有我自己知

何況

保安係高尙職業

你讚緊我？

做我ATM 奴

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老

又長又無point

一味得粗口當係狠毒？

廢